手機mon左半邊load得慢過右邊

係間歇咁出現，load得慢0.5秒
想問我部機發生左咩事?

咁要check吓部機右邊粒cpu了

驗下左眼左腦

push

Help

+1

咩型號咩牌子咩系統乜都唔講搵撚幫你？

唔係佢load得慢
係你睇野越黎越快

左眼係右腦控制
雙眼視覺係腦內合成為3d圖像

申利：bio撚

sor
部機係LG G5

LG垃圾
用咗幾耐？

LG

5個月

拍住片黎睇下

左眼搭右腦架天才

好似係左眼左腦先係真野

唔好咁啦你地人地要賴幽默架

ok la

有冇人知

LG出名多瑕疵品，仲要只係用左五個月，如果冇保養就真係買過第二部啦，咪再咁蠢買LG。